屌你老母，依家圖書館係咩地方？人人都用電話

影相/cut 圖啲聲都算，我忍到
同埋都叫理解到，可能呢頁你想分享比人
或者記低，但係可唔可以較靜音？

最想屌都係電話響
可唔可以較撚返靜音呢？
屌你老母，冇人想知你有電話

最難譜都係接埋電話
你同人講講圖書館唔方便講嘢，我都接受同理解
吹埋水個堆係咩事？
真係唔屌唔化

ok

而家圖書館大部分都係掛著睇報章雜誌嘅廢老同霸位自修嘅大專生，真係有文化愛書嘅人少之又少

圖書館=瘋人院

Agger

好心趕哂啲唔係睇書嘅廢老走啦

好似圖書館唔可以當自修室用？

唔校靜音仲要接電話大大聲最仆街，癈老最多呢種仆街

正常人點會去

x2

圖書館d書好舊

wifi慢過西咁